[U21歐國杯4強] 03:00 西班牙 VS 意大利

youtube 直播

西班牙強陣

Lm

貝拉迪呢

是咪啱啱睇完上一場過黎

有咩勁人

asensio同saul 超班 其他average唔差

出施巴約斯

真係好撚憎屌老虎

U ho lan 勁 wor

西狗中前場勁撚到

Saul我覺得勁過asensio好多

巧想意粉然到

坐波監

屌老虎 辛度拉美利斯 巴塞青訓 後者季尾係馬拉加大爆發

saul我仲以為佢26、27
原來仲踢緊U21已經做到馬體會主力

謙啲好陣間打得柒就仆街

真 蘇亞雷斯都唔勁

西班牙撚狗

門將 包包 2號
右閘 唔講
左閘 切爾達
中堅 梅爾 希杭 潛質 vallejao 法蘭克福冇睇開
中場 Llorente 艾拉維斯入國王盃決賽加聯賽第十功臣
沙奧尼古斯 唔講
施巴約斯 一個人carry貝迪斯前線
前面 asensio 唔講 爆佢唔講
辛度 愛華頓 馬體獵物 巴塞青訓 carry馬拉加前線

Wtf?

全隊最撚廢就係隻左閘

竟然係asensio唔識
Btw 施巴

西班牙點樣撚狗法

vallejo真心唔差係玻璃左啲

其實右閘黎，右腳仔打左閘咁解

其實當隆馬真係咁勁？
見佢對捷克失個兩球

冇Gaya？

所以咪好撚廢
全季切爾達左路防守垃圾到仆街

後備

今季gaya都唔係太好

bellerin

雙b再加基艾沙 我覺得會夠西班牙踢

睇佢打歐霸唔錯喎

勁個的唔講啦

踢西甲係災難級

黑鬼 恩拿基威廉斯應該好過爆佢

18歲仔咋

呢隻黑鬼死去能力都痴線過爆佢
爆佢起碼識少少傳中

佢>>>>>>>屌老虎

翼鋒黎計丹尼斯蘇亞雷斯應該最好

但其實佢最佳位置係攻中

同埋呢隊u21既反擊應該係最殺食
宜家場上大爛隊都係球會打開反擊

意大利點會同你攻

沙奥勁到

所以出施巴 沙奧 爆佢 拎黎打陣地

原來有球王施巴約斯

睇左十分鐘似係打長傳走盲眼位

成班都癡線

因為意大利有壓前 唔俾西班牙咁易做波

依個陣 英超有前4

你見到中間施巴 阿辛斯奧波都拎唔到

全部成哂名

壓咁前 意粉點捱到尾

究竟貝拿迪施治邊度勁

皇馬會唔會收番Llorente

西班牙有無d 上左大國腳無入選？

Not this Llorente right?

博入一球

好似仲傾梗

賣左個個係大哥

俾啲精神大家

Diego Llorente 去左皇蘇
I think he is better

入過幾球靚波咁囉

上面睇完冇精神了

自己都亂
淨知皇蘇買左

He saved

Y

西班牙左路放題

係呢個

唔同位
唔同球隊

Diego Llorente係華簡個季已經愛上左佢

爆佢快D射爆反骨仔

國家隊同球會都唔夠vallejio搶眼

Sad story bro

呢隊西u21只係輸身高

的路菲奧 垃圾左

Kepa

阿利沙巴蘭加=kepa

wow 靚組織

真係得基艾沙同貝拿迪施治有睇頭

西班牙各為其主

懷念意粉以前個阿卡費斯卡

炒芥蘭菜

走前空位啦sandro
Ceba個位死晒

爆佢兩下都咁

第二位走位真心幾靚

的路菲奧 垃圾

試下換腳踢啦

即刻有效

佢一日仲係咁獨食都好鞋再有大進

燈左

屌你呢一腳又救當拿隆馬

暫時我踢得唔錯

Asensio傳中係幾勁

屌你辛度又上腦
你俾一腳施巴就靚晒

三隻中場都好好

貝拿迪施治

巴塞青訓

預計2:0完場

都係咁一腳射爆巴塞

Johny條垃圾

人影都冇

Spain rip

仲未入到
反而比意粉係咁屌

意粉快入

Jonny

施巴約斯

SAUL!!!!!

沙奧尼古斯又射得幾靚

射得咁靚

一睇 就見到saul入

換左saul出黎即刻入波
馬體會主力

換左？

岩既
沙奧尼古斯上半場接近隱形

點解Dollar啲反應好似好慢咁
定係因為係慢鏡先顯得佢慢

無dollar反應係慢啲

個波有外西

愈飛愈遠

Sandro呢條撚屌 做佢隊友堅慘

咁就紅左件

哇個6號幾勁下，踢邊隊西甲架？

加比亞甸尼

全隊打得最好係佢
發脾氣就出事

BETIS

貝迪斯

寧願右腳踢都唔撚俾

屌老虎其實憑咩做隊長

夠早出名 同爆佢

其他人未踢職業波
佢已經踢緊

阿辛斯奧都獨左d 俾著係蝗好多波神早傳左

屌老虎又見唔到阿辛斯奧呀?

屌

換走佢未

屌你老母前面3球輪住獨食

爆左出界

迪露真係好撚廢

你係個隊波邊敢唔傳自己去

Yes
係皇踢刷鞋波既佢勁過踢U21

今場最佳暫時應該係6號

咁樣追平

屌

嘩

意粉好波

同呢d球王踢波 完場一定比說話佢聽

街場都多呢挺

又廢又毒食

omg 1:1 有加時睇

好扭得

屌,乜撚野防守啊

散中人入

屌你老尾

個講波佬把聲好平靜咁講緊野,even入波都係

兼職講姐

無巴西佬d激情

西班牙19號乜水
拉咁多下都拉唔住意粉嗰個

垃圾左閘莊尼

SAUL!!

痴線

靚到。。。。

癡線

哇我屌

SAUL 痴撚線

On9

嘩屌

世界波

Saul chi lun sin...

痴撚線

Saul again

爆佢同sandro躝啦

阿xxx同saul 先似踢緊波

自動導航

當拿隆馬個樣

大叫左

當隆馬個樣 心諗做乜鳩咁

沙烏先係真正蝦細路

下下都咁靚 打機咩

個黑人

威廉斯

痴撚線 saul咁遠都射埋去 仲要入埋

當我無講過

意粉中門大開任人射

打少左個防中

屌爆佢同辛度換啦 效率低到

個呆滯樣

意大利嗰架咩巴士黎

話說沙奧今場隱形
就射左兩腳波

點解球波咁撚遠 都輕鬆抽入

saul係馬體有咁勁架咩

記憶仲停係佢扭到拜仁仆街

睇爆佢呢條柒頭真係睇到燥燥地

Sandro無論岩唔岩位
一有波就轉身射

爆佢同辛度廢撚到

Dollar頹撚左 俾對面入兩球靚波

都話佢打少個

屌老虎同sandro幾時收皮

有

屌你馬體隊波唔撚郁

其實龍馬已經救左好多下

其實意粉u21 係勁 正選11人都打緊意甲球會正選咁你話有無料到

好撚燥啊睇住屌老母同海童辛度係度鳩射

爆佢真係好撚廢 當左自己球王咁

但新迪羅斯就咁自爆收場

好過美國佬
d口音好難聽

差個巴拉迪就係差個巴拉迪

On9到陣

Sandro呢條撚樣 獨食到嘔

佢似係拿角大果啲角色 靠咩做隊長

你基艾沙 貝拿迪施治都做唔到咁多野

兩個好似毒瘤咁

見波就射走推走 同佢一隊 心臟病發

辛度同爆佢 真係扭撚哂都要射架啵

好衰唔衰似埋紅牌呢點

睇吓施巴表演先

Ceballos真係痴線
下季走硬

哇屌個6號扭到成個美斯咁

扭曬

Saul應該做硬U21 MVP，
咁撚樣一個保全家

可惜係呢條友未見有人要

晚仲諗住收番屌老虎自用

辛同佢fd唔fd

3場4球
gg ez
Hea下hea下射兩腳收工

有呀
皇馬下體都想要
15m 抵屌到

當拿隆馬憑乜撚嘢飛起米蘭

Ceballos真係好撚勁 係貝迪斯有無咁勁

冇睇上場，個黑鬼會唔會好過屌老虎？

要條20歲球霸踢大會
死撚硬

冇分別

有 一個人頂住隊波唔降班
佢加魯賓卡斯度包晒進攻

屌你前面3個係配合好少少唔好咁獨已經唔只2-1

過左國米之後廢左

黑鬼身位好勁

Mayoral太廢
所以冇得揀

都係死去自己踢

馬糕斯洛蘭迪包好多波

意大利中場高佬係邊個？好好波

中間果3個 砌落歐洲球會 創造力都贏阿

乜撚嘢事

SAUL

saul又黎

hat trick

帽

戴埋帽

辛仔 saul

戴帽。。

屌 企係度踢都連中三元

Cls 中場hat trick

斯巴 辛 沙奧

個波禁出黎好靚 順哂腳

屌 唔係個紅牌 意大利洗搞到咁咩

Dollar好撚慘

saul超哂班

睇左成場兩個都好似係hea住踢但都勁搶眼

如果呢球係爆佢落底 SANDRO中間

一定無呢D機會

恰細路

阿辛傳得幾好

佢地已經係常規正選

睇黎仲有得入

未紅之前守得唔錯

唔同邊

上半場SAUL唔係好現形，以為無出
下半場CLS

馬體 皇馬 貝迪嘛 真係唔失禮 係唔識個20號

就岩左腳

爆佢同阿辛會互換咖

依家仲邊有企死一條邊呢d

阿辛斯奧走多好多

留力

屌6號連影帝都有埋

22<

你一定冇睇開波爆佢踢左邊
個教練一早set返死爆佢踢右邊先有3球

sandro<-> williams

都係 但係saul真係行住踢

asensio上半場逗後攞左好多波 如果唔係俾意大利逼死

終於換sandro

以為無出

22都係皇馬

今季外借艾拉維斯

22號防中踢重馬？

今年u21好睇好多

外借唔知今季收唔收番

阿辛踢左邊感覺好d

青訓

皇馬青訓
今季外借艾拉維斯

6號咁勁唔怪得suarez冇正選

m洛is新沙比

好似話賣左，但係有回購

真係好勁

Btw 有3個u21球員係呢個歐國盃連中三元

泰亞高
阿辛斯奧
沙奧尼古斯

一定要收
我唔想kovacic踢防中

都話係大哥

Diego Llorente is 皇蘇牙

皇蘇同艾拉維斯係幾似

嗰個係中堅
M洛係防中

Spain防中都踢得好好..

呢場算係三核VS意大利

月個人能力都贏左italy

佢兩個唔係兄弟

艾拉維斯走教練
走m洛 theo 唔知仲keep唔keep到

爆佢<-> dso

真好撚似樣喎

換走曬兩粒毒瘤

唔同位置下話

個教練超重要
戴法臣都用到超勁

一直以為係

Both 攻中偏左個隻

堂堂隊長比人換 醒水啦

丹蘇今季球會表現 真係 災難

其實D suarez咩位⋯⋯
Cm定wing

Wing /CAM

6號會唔會即刻俾大會睇中

呢兩狂牛d人無病無痛，順利發展的話應該未來10又係玩撚哂

西班牙決賽出jonny一定收皮

睇就睇中左好耐

weiser爆撚死佢 ??

Maxi Philip Torjan都得

話時話點解法國冇玩u21?

大少少仲有Koke isco morata thiago 嗰堆

邊隊傳買 今場先識佢

唔係咁認為
你睇一隊一成不變既踢法 呢班上到去有幾多個岩踢

皇馬 馬體都想(好似係

出唔到線

正選都唔知點簡

仍然輸係ST度

個人能力個個都有

後面有積仔，拿祖，DDG

唔係掛

法國其實聽落最多妖人
但其實比fifa吹過頭
只見黑鬼跑黎跑去咁

1分輸俾馬其頓

其實已經同迪保個時唔同左好多，節奏快左

成隊黑鳩跑狗

No target man and dirty worker

有張圖 係法國隊踢緊波 但9成係nigger黎

身體質素勁不過無咩腦
打機咪勁囉 玩家控制

提子個班仲勁話法國啦

Mayoral真係好廢

除左老鼠
諗唔到咩人岩踢西班牙

計埋依家班大腳+未入選個d分3隊都得

只可以話係唔岩踢

d閘 執行力低到仆街
成隊法國係撚咁跑 但d組織不敢恭維

成隊都普巴黎

Williams又係咁 獨食到咩咁

Sor牙 係成隊施素高渣

u21係咁 後生仔始終係後生仔.jpg
上屆西班牙都無得玩 今屆都要打palyoff 靠作客入球先贏到奧地利

西班牙無後生ST係岩個體系

是但啦咪一尻樣都唔用腦踢波嘅

點解試呢個18號

用黎用去咪又係果班
Koke 馬天尼斯 靴里拉果啲 加埋有無打過廿場正選

未踢呢場4強 已經好多狂迷睇好saul

今場咁樣 又要上天

仍係咪有isco影子

今場真係靠SAUL一個CARRY哂全隊
如果唔係入波都難難地
中場組織好好
但前面太獨食又無SAUL咁勁

唔撚同位喎ching

迪保用黎用去都果11人 唔退休就用到死

入波就carry?
唔係施巴助攻一球加一紅牌
加埋成隊波頂得住上半場唔輸
你成個上半場隱形點計

D盤扭 串連 有陣味

今年金童頒左比邊個

雖然而家轉左教練
但d波其實都仲係妹下妹下

上左位十世
救左下體會幾次...
仲金童...

咁一隊得23個真係好難揀
施華，isco,小白，影帝，法比，高基你out邊個

的人妹下妹下啊嘛 本身就係妹

有睇過佢啦 我up得出拜仁個時就唔會而家先識

想問今年個金童比左邊個啫

馬天尼斯係javi?

未去拜仁之前咪有機會
走左就冇lu

講真今場串連嘅話其實saul麻麻地 好多波其實都係阿辛拉番落黎攞再派 saul後上插射同盤扭係勁

妹出世界盃

法比回哂塘啦

感謝Saul拯救左我個12.5倍

返而幾鍾意六號

爛船都有3根釘，同埋國家隊佢唔差

世界盃隨時又16強/分組賽出局 (入到決賽週既話)

拉莫斯 碧基唔玩野就應該頂得住

算吧啦 而家國家隊已經無佢既事

首先會期待thiago先

係thiago同koke嘅年代

上場中場出晒4隻攻中
施華 伊斯高 小白 泰亞高
點改妹下妹下

老實講西班牙今場其實踢得麻麻 唔係踢多個根本無優勢 前面3個獨係原因 但其中個兩件真係踢到上撚哂腦 當正自己戴志偉各自帶波帶足45分鐘咁

真係要用柏度/拿華斯 先可以唔妹下妹下

Silva都要臨老先有得踢下正選

Spain永遠都只踢3核 點擺人

無鋒

今場如果唔係saul帶帽，mvp 6號可以爭下

沙比唔退休，泰亞高都無得踢

睇埋u21個兩件中場，koke開始覺得唔入流

搵個識轉邊既中場中已經多個踢法啦
宜家4個攻中都係靠自己引球搵空位 咪妹下妹下囉

唔係嘅，高基勝在可硬淨

當全部中場都係施華 伊斯高 小白 泰亞高呢類

柏度係國家隊個角式好重要

Ceba開始上位

以前睇好謝斯 依家真係.....仲有卡利祖，兩隻快翼其實可以拎西班牙有plan b

其實西班牙呢5年內可以有咩ST勁

暫時得WILLIAMS SANDRO JESE MORATA ALCACER 呢D跑出

咪玩啦，9年前08歐國盃佢已經係正選
不過次次世界盃唔係傷就冇態先冇用
你睇2012歐國盃咪又係正選捧盃
中間啲外圍賽熱身賽都踢唔少又有表現架

但呢兩年都冇得出

要搵第二個韋拿唔係咁易

疤同佢分開 雙敗

有都可能會比老鼠阻住 雖然唔啱體系

摩拉達算係幾唔錯個個

其實已經up曬

第5個後生d都無

Jese一向唔當ST睇

本來艾卡沙都幾好
好衰唔衰寧願轉去巴塞坐冷板都唔喺華倫搏下必然正選

最有機係佢 有用腦踢前

爭唔贏蘇9..
蘇9好快跌watt 可能佢捉到機會的

就算打正選都唔覺佢有咩咁勁 係近呢幾個月好返啲嘅

但都唔係VILLA果TYPE

西班牙我覺得都係要搵番D VILLA TYPE 有走位有把握力唔獨食果D

贏世界盃嗰年係咪試過打無鋒陣 好似法比打前鋒

佢係咪近幾年第一個黑鬼入到國家隊？

點會

10既話

VILLA 同TORRES必然正選咁濟

記錯左，打無鋒陣係邊年

咪2012歐國盃，法比頂最前打假9

12歐國

左右係小白同施華
中場係沙比 沙維 影帝

果陣翼得柏度 同拿華斯

我印象中果陣前鋒得尼格度同跌左watt既廢托

個年係點解唔用費托同韋拿？

韋拿喺巴塞大傷
費托有帶去，仲有用過，拎埋神射手添
但果年佢岩岩轉左去車冇耐
佢喺車踢成點唔使再提啦
迪保邊敢用場場佢打正選

仲有洛蘭迪
呢個唯一Plan B點都會帶